有冇IT人做過FDM？係唔係真係傳說中咁伏？

過兩個星期去AC

一開始得一半人工 未完約走要陪錢 好多時賣去d垃圾客度

知唔知大約係幾錢人工？
一開始係指頭幾個月？

唔該晒巴打btw

推

早幾年 人工原來好似～22k
頭幾個月一半即係11k

今年人工一樣
利申: 無offer

都係頭2個月11k？
巴打知唔知ac會問咩，會唔會好technical?
我剩係識R同python 加statistic
想入business analyst個stream

應該頭3個月(即係training period)都係11K, 聽講software developer會更耐

AC就做個都算簡單既apt test, 入面有少少logic同計數題同埋一啲finance+cs題目(唔係咩難既題目, 就算第一次見都會識做)
之後就見HR, 同個technical啲既line manager(因為我報個位係software developer, 所以唔知其他位既情況如何, 但個apt test係全部一齊係間電腦房到做的)

我覺得面試會比較重要, 因為我果日in得唔好, 所以無offer

BA好正 頭三個月11k 之後起薪22k
呢個係大部分BA幾年之後先有既價

P仔就伏 22k對P仔唔係太高
而且掂舊code好容易出事

謝謝巴打
我會努力
其實我覺得頭三個月萬一蚊冇乜所謂
反正fg都唔係咁容易搵到22k

我係報BA
本身識Python, R同stat
但好柒咁唔識SQL Vba
如果佢有vocational training 俾埋我，我覺得其實幾好

建議巴打你唔好對個training咁大期望
上次上到AC 等侯室出面就係office
果到啲人應該係training緊
見全部人自己係個位到睇片
一粒聲都無
個氣氛勁奇怪

收到，咁可能自己出去上堂
不過有Offer先再算
介唔介意問多一樣，完咗三個月training係咪要考試？
麻煩晒

呢個唔記得啦喎 無記錯好似有?
剩係記得HR話要去client到Interview 睇佢要唔要你

你去AC就會清楚架啦
唔洗心急

謝謝

巴打覺得綁兩年ok?

一定要做足兩年, 仲要Training個段時間唔計

fresh grad一開頭22k係幾爽既
但慢慢比人追過既時候就會後悔

利申有fd做緊 2-3年前佢地22k 我15k
而家我35k+bonus 佢地仲未過到30

我見LinkedIn好多出到嚟好好景
可以做ibank

絲打做緊咩？ 係咪sales post?

我覺得做兩年ok既
一黎cv好睇
二黎唔使心思思搵過份
做唔做到ibank好睇個人能力
雖然我都唔知自己真係入到去會點

伏到仆街
唔係走投無路都唔好去
上面D巴絲都大概講左

巴打中咗伏？